［XGU] 有冇人take過Fina1310

Midterm唔識做交白卷
Assignment靠source攞九成分
仲有冇機會pass

咁撚易都交白卷
利申 A+

你邊個sub

已pf
裸考 F咗最多再接再厲

其實我到而家都唔知自己係邊個sub

交白卷好難Pass
鳩寫都可能會Pass

已鑄成大錯
玩盡啲 白埋exam

gchi